想買個打機headset黎打fps game

g933/GAME ZERO定Kingston HyperX Cloud Revolver S好?
有冇推薦 1500$budget到